胡定欣張振朗互見家長

視后胡定欣和張振朗的姊弟戀愈傳愈熱，有指今年三月，他們先後在橫店和新疆拍攝劇集《包青天再起風雲》而日久生情，出埠對足五十日，而且是張振朗入行以來第一次到橫店，大家都對他非常照顧。
備受力捧的張振朗是電視城出名的「暖男」，非常孝順，據知在橫店拍攝時，張振朗的父母有到場探班，更與一眾主角吃過一餐飯，胡定欣亦有在場，巧合的是胡定欣的父母這次亦有前往橫店，兩人竟在橫店間接「見家長」。

入行十八年的胡定欣兩度奪得視后，自去年與音樂人陳明道分手後一直未有着落，今年六月接受《明周》訪問大談愛情觀，她直言︰「目前都有男仔追，只是欠一個好好時間去認識，要花時間了解！」不久就傳出她與張振朗的姊弟戀。上月張振朗生日，在facebook上載一個立體「展昭」蛋糕的照片，眼利的網民很快就認出，立體蛋糕出自胡定欣的好友蛋糕師傑作，這位蛋糕師來頭不小，專門手製「堅離地」蛋糕，電視城不少藝人都是他的熟客；今年樂易玲生日，梁烈唯都訂了一個巨型菲林立體蛋糕到賀，由於製作過程全手製和高難度，一個立體蛋糕就盛惠六千元。

胡生

食開嫩口宜家食埋曬d粗野

一定係女方痴埋去

痴撚線 好撚正

個紋身由個閪紋上去

睇個紋身就知mk格
一日mk終身mk

利申 我話青色蝴蝶紋身=mk
唔係話紋身=mk

迫埋單

胡說八道班女人準備

而家連啲垃圾都有新聞價值 有料就靠自己啦洗鬼借視后上位咩 仲話備受力捧

食完小雲揾胡定欣埋單咩玩法

係咪夾新聞咋

都唔係第一次㗎啦

胡定欣就黎冇仔生拿拿臨搵件5線垃圾埋單

楊怡做戲同做人都贏晒